{
  "id_query": "28400970",
  "total": 19195,
  "total_current": 200,
  "max_score": 57.484505,
  "origin_question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
  "hits": [
    {
      "score": 26.530252,
      "id": "29271202",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chơi liên quân 15p tốn 14% pin,dùng wifi, độ sáng thấp, bật tiết kiệm pin vậy có bình thg ko ạ, có cách nào tiết kiệm pin ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha, pin máy bạn hoạt động như vậy thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.276493,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.159515,
      "id": "30362903",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
      "answer": "Chào anh,Anh bật chế độ này cả ngày cũng không có ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.30538,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.55432,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.543024,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
      "answer": "Chào chị TuyếnTrường hợp của chị nếu máy hay bị pin ảo chị có thể tắt nguồn máy và khởi động lại giúp em xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.47099,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.410221,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.267326,
      "id": "30863913",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm s để tiết kiệm pin xài lâu hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.992912,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.980074,
      "id": "24115684",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói hđh ios có chức năng tiết kiệm pin hơn android phải ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành IOS thì đúng là có chức năng tiết kiệm pin tên là chế độ nguồn thấp, còn so sánh với dòng máy android thì mình chưa có thông tin cụ thể là có hơn không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.794586,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632856,
      "id": "19190240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e. Buổi tối e tắt hết ứng dụng chỉ còn wifi.e di ngủ từ 11h đến 6h30 hêt 8%pin.như vậy pin vẫn bt hay đã bị chai",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin của bạn mình thấy máy vẫn ổn ạ, nhưng để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.466547,
      "id": "21887334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có phần mềm nào tiết kiệm dữ liệu cho ip 6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn tham khảo  và làm theo hướng dẫn với hệ điều hành IOS xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.452854,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.026917,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.929647,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.760656,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem giúp bị như này là sao. chờ mãi mà k tìm đc ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.416994,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.262661,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.242779,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.218634,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.196518,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.192064,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.943926,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.922426,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.804457,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.792381,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.648762,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.543955,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.337797,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.325207,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.976234,
      "id": "30372043",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad ạh.. E có ip6 hay sập nguồn khi pin dưới 50% k biết là máy e bị lỗi gì ạh??  Nhiều lúc pin ảo 100%, đánh game tầm 30p đến 1h thì sập nguồn luôn bật k lên nữa..xong cắm xạc thì lên vẫn thấy pin trên 20%.. Ad giúp e xem là đt hay pin e lm sao ạh??",
      "answer": "Chào anh,Có thể máy này bị chai pin rồi anh nha, anh mang máy twói hãng để được hỗ trợ thay pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94711,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.834402,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.82951,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lướt fb liên tục được mấy tiếng vậy ? ( nếu bật chế độ tiết kiệm pin )",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB bạn sử dụng lướt facebook bằng wifi (bật tiết kiệm pin) khoảng 4 - 5h nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.808779,
      "id": "22364547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra Pin, Bạn có thể tham khảo ứng dụng Battery Life  bạn nhé. Tuy nhiên thông tin chỉ mang tính chất tham khảo không đúng hoàn toàn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79376,
      "id": "22898849",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi đt e xem youtube 9phut mà hụt 3%pin z có bị sao k ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7854,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.706484,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 32gb dung lượng pin là 1810mAh hay 1751mAh  tại sao khi mình test độ chai pin thì dung tích có 1751mah",
      "answer": "Chào bạn,Máy có dung lượng pin 1810mAh.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin kết quả kiểm tra bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.573545,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 có hay bị phồng pin hay tách màn hình như ip 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhiều chu kỳ pin dẫn đến pin bị lỗi bị chai thì vẫn có hiện tượng phù pin gây cấn màn hình nên khi pin hỏng thì tốt nhất bạn nên thay pin ngay để tránh ảnh hưởng đến các phần cứng khác của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.569937,
      "id": "27940788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nếu sài lậ dài tầm 1 2 năm có hiên tượng giật lag hay đơ mang hình cảm ứng chậm bấm k ăn hay k ạ và sài 1 2 năm pin có dễ bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone bạn dùng 1-2 năm vẫn mượt mà tùy theo cách bạn dùng điện thoại bạn nhé. Máy dùng khoảng 2 năm thì bắt đầu có dấu hiệu chai PIN tùy theo cách bạn sạc và dùng PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.399942,
      "id": "23476449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ. Ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , đó là do ứng dụng hiển thị tràn màn hình nên che phần cột sóng bạn nha . Phần đó không ảnh hưởng gì đến máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.38561,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.332575,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32856,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.310503,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.303322,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.261826,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.250633,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.22575,
      "id": "23204262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai rồi có thay được ở tgdđ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin sản phẩm này anh nha, anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.204504,
      "id": "22677891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin con này vs samsung galaxy j3 2016. Nếu chạy ứng dụng giống nhau thì con nào mau hết pin truớc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng của máy là khá tương đồng nhau nha bạn. Tuy nhiên Samsung Galaxy J3 sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.18413,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.181822,
      "id": "17565573",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để bik máy có bị chai pin k v. Mình ms mua có 4 tháng nhớ là chỉ rút điện khi đag sạc khoảng có 2 lần thôi nhưbg cũng hay vừa sạc vừa chơi thấy mấy ngày nay pin của máy yếu hơn bình thường hẳn lun. Cho hỏi máy của mih có bị chai k.",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.12426,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.953154,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.84663,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.790173,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.752321,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.724663,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.707481,
      "id": "27661697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị chai pin thì thay ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang sản phẩm đến hãng để hãng hỗ trợ chị thay pin nếu pin chai và nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì chị mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51832,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.454958,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.40912,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.350958,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.112093,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.089838,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.997875,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.979927,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.978386,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.923756,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.886398,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777853,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777798,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7673,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.750546,
      "id": "21784896",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thế nào để không chai pin ạ",
      "answer": "Chào anh PhúVâng trường hợp này thì về chai pin chỉ hạn chế và kéo dài được tuổi thọ pin thôi ạ anh có thể tham khảo thông tin cách dùng pin tốt nhất anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.730137,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.613998,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.578936,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.536331,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51621,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.509056,
      "id": "18739955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang sài con ip6 mà em thấy trên mạng có ghi là tắt máy bỏ vào 1 bì nilon, xog bỏ dưới ngăn rau củ quả khoảng 20p sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn và tiết kiệm pin đỡ nóng máy. vậy cho em hỏi như vậy là có đúng hay không. có nên làm theo không vậy anh",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên thao tác theo cách này vì chưa có bằng chứng khoa học nào chứng minh cách trên hiệu quả cả mà có khi còn khiến điện thoại lỗi nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.503353,
      "id": "29255697",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi ip6 mình ấn đa nhiệm xoá ứng dụng ngầm.mà sao k có màn hình chính nhỉ.xoá hết ứng dụng ngầm là tự về mh chính luôn.chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.437437,
      "id": "31141750",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi iphone 6 này icloud ngoài lưu trữ ảnh video để tiết kiệm dung lượng có lưu trữ mấy cái khác không như game ấy (dữ liệu game)",
      "answer": "Chào anh,Dạ iCloud thì chưa hỗ trợ lưu dữ liệu game anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430195,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.42229,
      "id": "19586199",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật Chế độ Nguồn điện Thấp Có Tiếp Kiệm pin ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với chế độ nguồn điện thấp của máy là chế độ tiết kiệm pin nên sẽ hỗ trợ tiết kiệm pin cho máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.418627,
      "id": "27609869",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e. E cần tải nhiều ứng dụng. Rom thì ok Mà ram con nay thấy thấp quá. Thế  tải nhiều có bị tràn Ram hay j k ạ. Ac qtv tư vấn giúp e. Nếu con này k ổn thì cho e vài con khác. Giá 5-8tr",
      "answer": "Chào chị,Theo em đánh gía trong tầm giá này iphone 6 là ổn nhất vì máy chạy ios được apple tối ưu ram 1 cách tối đa nhất có thể nên ram của máy hoạt động rất chi là tốt, còn về ứng dụng thì em thấy chỉ nên cài một số ứng dụng cần thiết vì 32gb hiện tại chỉ đủ dùng thôi chứ còn chụp ảnh này kia nữa chị nên mua dung lượng icloud thêm để sử dụng như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.340601,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.32005,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29704,
      "id": "21287819",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ em cách tiết kiệm dung lượng trên iphone đi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này cách tiết kiệm dung lượng hiệu quả là bạn xóa bớt ứng dụng , hình ảnh , Video , dữ liệu , Game không cần thiết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.236422,
      "id": "32455433",
      "field_search": "question",
      "question": ". Iphone 6 mới mua mà bị chai PIN cóa đổi máy khác dc k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này do em không thể kiểm tra trực tiếp sản phảm nên khó có thể thông tin chính xác cho anh được. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành chút ít thời gian đến thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp và thông tin sản phẩm chính xác đến anh, anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1975,
      "id": "29413088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi co cách nào test pin iphone 6 coi nó có cầm pin k ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.184654,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.130922,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.122383,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.104845,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa mua con iphone6 32gb được 1 tháng mà pin máy bị phù..tgdd có bảo hành như thế nào.??",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em không bảo hành trường hợp này anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành ít thời gian mang máy ra bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa có tính phí anh nhé và phí sẽ do hãng thông báo cụ thể đến anh ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.081999,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.061228,
      "id": "29595985",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e lâu lâu nó khác sập nguồn và treo táo > pin chai đến 30% >> ko biết bị treo táo có phải tải pin ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin anh cung cấp, anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các anh bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra giúp anh (nếu máy này anh mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc anh liên hệ trực tiếp địa chỉ trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin tới anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030094,
      "id": "24229792",
      "field_search": "question",
      "question": "Các ứng dụng trong máy có bị mất hoặc bị đăng xuất k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn tên ứng dụng bạn muốn nhắc tới để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.933376,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.886892,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879331,
      "id": "20806488",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi iphone con bao nhiu % l sac dc de k chai pin z qtv",
      "answer": "Chào anh,Những dòng máy iPhone mới dùng chuẩn Pin mới nên anh có thể Sạc khi máy còn bất kỳ % Pin nào vẫn được nha anh, sẽ không gây chai Pin đâu ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.745489,
      "id": "21413238",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip5s có thể hay thế cho pin ip6 khôq ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 máy có thiết kế dung lượng pin khác nhau nên không thể thay thế được nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73041,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.695018,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.689773,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.628836,
      "id": "21709179",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình để sạc qua đêm có chai pin không nhỉ",
      "answer": "Chào chị.Chị nên hạn chế việc sạc sản phẩm qua đêm đó ạ, vì vẫn sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.619856,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.567559,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.564339,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.491177,
      "id": "26178453",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e có cái iphone 6 bị chại pin bên mình có thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461336,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng tải video về iPhone như thế nào hả admin Tên ứng dụng là gì ạ  Mong admin giúp đỡ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéAnh vui lòng bấmđể tham khảo hướng dẫn xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375507,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.369992,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321075,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254126,
      "id": "17670225",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của em có tình trạng chai pin, vậy vào TGDD thay pin có đc không ạ, và giá bao nhiu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không báo giá anh được ,mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232725,
      "id": "27870448",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể nào tính trước giúp e k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, do chị mua trả góp nên rất tiếc bên em  không hỗ trợ tính trước giúp chị được ạ. Chị vui lòng ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên công ty tài chính thông tin chi tiết giúp chị ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.230759,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.180918,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1735525,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình khi xem ứng dụng youtube cứ 1 chút là hiện lên tiêu đề video mặc dù mình không chạm tay vào màn hình gây khó chịu xem. Không biết là máy bị lỗi hay youtube bị lỗi ạ? Giúp mình với!",
      "answer": "Chào anh Anh xóa ứng dụng Youtube và cài đặt lại xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.16707,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.155364,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.153001,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117237,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078365,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.04996,
      "id": "29564077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad xem giúp máy e có viền đen như này có phải lỗi k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là phần viền màn hình của máy thôi bạn nhé. Máy không bị lỗi gì cả ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.04896,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030696,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone 5s không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.997515,
      "id": "25407333",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin ip6 có dùng dc 1 ngày k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9940195,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988371,
      "id": "24205806",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu  mua xong khi chai pin có thay dc không ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này PIN chai bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của để được thay PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.981399,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975229,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi tí. E bị quên tài khoản iCloud . AD có cách nào giúp e tìm lại tài khoản đc ko.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iCloud đã bị khóa thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa nên bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.966369,
      "id": "26650414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip mất icloud r có thể tải ứng dụng đc HK z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn không còn iCloud thì bạn vẫn có thể tải ứng dụng bằng tài khoản Apple ID nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.956864,
      "id": "20891992",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi.em muốn 1 ứng dụng giống như youtube nghe nhac xem video được.có gợi ý các video liên quan như youtube vậy.và khi em tắt màn hình vẫn có thể nghe nhạc được.qtv cho e hỏi có jngws dụng nào không ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại mình kiểm tra thì trên iPhone 6 thì bạn sẽ không tắt màn hình mà nghe được nhạc Youtube và các bài liên quan nha, nếu có thể được thì chỉ được 1 bài hiện tại thôi nha, tuy nhiên với bản Youtube mới nhất thì sẽ không hỗ tắt màn hình nghe nhạc nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.944752,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915781,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.84638,
      "id": "32024164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thời lượng sử dụng pin vs những thao tác (xem phim, fb, zlo,) là khoảng mấy tiếng?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839686,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.833409,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.818714,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.78331,
      "id": "27533391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tdgd có pin iphone 5s bán riêng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa kinh doanh pin cho sản phẩm ạ, hay anh liên hệ với hãng để mua pin cho sản phẩm ạ, anh nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.782351,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.771344,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7648535,
      "id": "22088641",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mh hỏi máy dùng 3g hay 4g hay bị sụt pin nhanh nhưng dùng wifi thì ít aụt pin ấy tư vấn mh với",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, sử dụng 3G và 4G thì sẽ tuột pin nhanh hơn là wifi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.681574,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.646848,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.614294,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.591776,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.590199,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào mà khi chơi game liên quân có thể trực tiếp trên Facebook và YouTube cho mọi người xem ko vậy. Mình đang dùng ios 10.3",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo xem có được không nha .Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559652,
      "id": "25791569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao máy ip6 mới mua nhanh hap pin vậy? Chỉ thực hiện các thao tác làm quen trên máy khoảng 4p cuống 1% pin. 10h đêm còn 10% pin đến sáng thì tắt nguồn. K mở wifi 3g. Tắt ứng dụng ngầm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.558433,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.537031,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.53682,
      "id": "29792422",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi bên mk có thay pin iphone 6s k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu chị mua máy tại thegioididong.com thì chị có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp chị và hãng sẽ báo giá lại cho chị nhé. Ngoài ra chị vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.534174,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.501345,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458742,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.453328,
      "id": "32040421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy sài tác vụ bình thường cũng bị hao pin và rất mau nóng . Có phải là bị chay pin phải hk ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy sử dụng đã lâu rồi thì có thể do Pin chai nên có tình trạng trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4386215,
      "id": "30749152",
      "field_search": "question",
      "question": "E sai iphone 6plus 64g.  Nge gọi xem fim lướt  web thi pin ok. Còn chơi gem thi pun sài k dk 2 tiếng. AD giúp e với",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427882,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414413,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.408271,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.407604,
      "id": "20410054",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone vẫn tụt pin dù k sử dụng vậy là có bình thường k ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì mặc dù bạn không sử dụng nhưng mặc định máy vẫn hoạt động ở chế độ chờ nên hao pin là bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.406755,
      "id": "28681427",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chai bn %thì nên thay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Pin chai khoảng 30% trở lên thì bạn nên thay Pin sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388598,
      "id": "19190180",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi.e có con ip6 16gb. Buổi tối e đi ngủ e tắt hết ứng dụng.e chỉ mở wifi .từ 10h30 đến 6ruoi sáng hết 8% pin.như vậy pin vẫn còn tốt hay đã bị chai.e cam on",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình máy bạn vẫn đang trong tình trạng ổn định ạ, để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366974,
      "id": "24720616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mk có thay pin iphone6 free ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone 6 miễn phí (free) bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.356894,
      "id": "28461080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu đang trời mưa mà em bật  chế độ máy bay lên nhưng muốn chơi một số ứng dụng nên e bật wifi liệu nó có bị sấm sét đánh hay ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tương đối an toàn, bạn an tâm sử dụng máy nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.33619,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.315365,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.259048,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.224038,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.206848,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190444,
      "id": "26241227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6-32 g của em đang chạy 11.2.6; vậy em có nên nâng 11.3 không? Có bị hao pin hay giật k",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3 hoạt động tương đối ổn định và mượt mà, nên bạn có thể cập nhật lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.175791,
      "id": "20878087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán mặt sau cacbon có bị phai màu hay bị ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này còn tùy vào chất lượng miếng dán bạn dán có tốt hay không nữa bạn nhé. Và khi sử dụng nhiệt độ máy sẽ tỏa ra nếu chất lượng miếng dán không tốt lâu dài có thể sẽ bị phai màu hoặc chóc màu sơn trên máy đó ạ. Nếu chất lượng miếng dán không tốt khi sạc hay sử dụng máy nóng khó tản nhiệt cũng có thể ảnh hưởng đến các linh kiện bên trong nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158349,
      "id": "28642960",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li - Po thế nào để đúng cách, không bị chay pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạn không dùng máy và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là tốt nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.10321,
      "id": "20198716",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chai thay pin dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn có thể thay Pin được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.090138,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.050964,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}